想乜下支牛有乜好

只係用過IB
sofi 只買過港股，後來收月費轉走左

個app好用

串流報價 期權鏈

真係好用
資金統計又可以比較下大市，
交易記錄好清晰，用黎溫書一流
邊隻幾時交易，每次收費都好清楚
美股資訊好多
老實講sofi冷靜功能我就唔鍾意
ib懶得開

app睇市 買就不了bye

大家中國人 同聲同氣

主要like選股器 不過冇放錢係入面

冇野好

正在有牛牛圈
其他無

牛b

之前算平，但e+興免費，多圖玩多資訊睇例如新聞股息報表流出流入牛熊

大陸喺交流平台呢方面真係一流
仲有即時報價
佢哋好明白用戶需求
如果唔係有資料風險我都用支牛算數

外國可能怕影響情緒所以唔搞咁多嘢掛

啱開完ib又慢又難用
條文多到 睇一樣嘢有成幾十個Note
致富介面都好過佢

利申
致富轉ib
牛從來無入金

好似去左大賭場咁

港股A股美股 期指港美期權乜都有

我反而當佢係噪音wor...

咁IB咪仲大

暗盤有傻散高J, 可以同耀才輝立差好遠價

可以share 圖

啱，大家支那人，輸錢時佢會同情你

只係用黎睇市

連登不嬲口裏反共 身體很誠實

比大陸人食左都唔知乜事

我平平地用chartmill
再搵多d或者轉market smith

牛牛圈d人講野太on9，有助緩和緊張既心情

有冇3季同比之類

唔知wor, 不過好多野揀
我只係要佢個RS 睇set up
如果唔要Rs， 好用d

想唔用 但中文介面真係太爽
有第二間有 比錢都轉

好似有中文
Ib都有

選股條件太少 唔夠用
我揀股 全美股都係揀得出20隻

係咪因為freeversion?

唔知wo

講真有閪資料風險咩屌
你啲資料一早俾啲公司賣鳩晒啦
唔係以為重有保障呀？？？

tdameritrade如何?

investing唔夠牛牛嚟
以前有用investing
轉咗牛牛就del咗

咁你咁講用乜都一樣啦
你用緊？

冇用支牛
我肯定支牛唔知我倉位

有美股IPO抽

唔通睇住你倉位嚟食咩

你都駁我唔到啦又想轉移話題
我用同唔用 都唔影響我上面所講嘅說話

有大量技術分析工具
有FORUM睇啲人心理水平（貪/驚），方便割韮菜
有好多新聞同文章，基本面可以跟得好貼

係駁唔到㗎
靶都見唔到點打 打稻草人？
以後唔好防囉 反正賣晒通街知

慢慢適應啦，我都用半年先用IB熟

熟咗就知功能好強大，programming勁嘅用API 可以玩high freq trade

唔會只睇一個吧

多空嘴炮大戰

身為中国人，緊係要用中国嘢啦，你都唔識嘢嘅
介面好少少連登仔已經連0佣金都唔需要， 連離岸都唔需要，連抵制支資都唔緊要，連資金安全都唔緊要，連私隱都唔緊要。
奶呀奶呀，奶共真係好爽，做中国人真係好心心一齊用富屠牛牛，奶佢個牛歡喜啦

app好用多功能
同埋有免費即時報價

可以同習大大share你買邊隻股

成日有野玩，得閒又回贈下d錢

sofi無盤前盤後點撚買

ib有無盤前盤後

講真有閪資料風險咩屌
因為你啲資料一早會俾啲公司賣鳩晒啦
所以要揀一間比較唔係以為重有保障呀？？？嘅公司唔用支牛